四月出花紅,下個月走人會唔會太ON9

而家E份工返六日長短週,年尾得花紅
新工返五日,人工多一千,過試用再加,年尾有雙糧加花紅

就咁睇長遠一定係新工
但又唔捨得今年份花紅
新工果邊冇得推遲,三月要REPORT DUTY
唔做就永遠冇機會
好迷茫

新工 cover 到咪得。 無話on唔on9

1.而家份工花紅幾多先
2.點解你會覺得唔轉就冇機會?

1)花紅可以多可以少
2)新公司俾唔俾你咁遲入

換轉係我，二話不説轉去做工過新生活
唔會為個少少錢左諗右諗

一定係新工
你依家份花紅無五萬都唔洗諗啦
加一千過試用再加
雙糧加花紅又多啲
返少日相對試即係人工高左
個度計計埋埋都三萬幾，計埋長遠唔止啦
你出五萬花紅都要諗諗啦
講緊你轉左每年多賺三萬幾四萬

1. 花紅應該都係三萬幾至五萬
2.因為朋友介紹,唔轉即係玩9佢同間公司,點都冇下次

如果係朋友公司< 溝通下先唔得咩

過試用再加

紅字可忽略

轉啦，新工唔等得

溝通過,都講到明最遲三月一定要返

兩位朋友已加左

有無唸過等完之後無花紅?

都好可以肯定唔會冇

基本上加2成以上人工先考慮轉工,返一年絕對COVER到
同份工講義氣??不了

我之前識個朋友又係咁講
結果

你確定真係會有花紅出?
走吧啦

新工啦

唔知佢啦，而家做緊e間開業至今都三四十年，年年都有花紅

咁睇黎都係忍痛返左新工先

番新工 舊工番去hea 順番氣咪算